AV女優誰最正？網推這兩位「現役女神」 瘋喊：質感最高

日本的AV女優是不少男性心中的「隱藏版女友」，同時有關AV女優的話題也是網友間相當熱門的話題。日前，在《PTT八卦版》上有網友提問「大家心目中最漂亮的AV女優是誰」，文章一PO出，果然立即引發鄉民瘋狂討論。

該篇討論串果不其然讓許多「D槽系」的鄉民留言討論，其中扣除掉「已引退」的女優，現役最受鄉民熱愛的AV女優就是有「次世代直球偶像」之稱的橋本有菜（橋本ありな），甚至有鄉民認為「如果橋本出道是偶像的話，等級絕對超高」。

此外，緊追在橋本有菜之後的，鄉民力推桃乃木香奈（桃乃木かな），日前甫奪下有日本「AV界金鐘獎」之稱的成人廣播獎(スカパー！アダルト放送大賞2017）后冠的桃乃木，除了F cup超犯規乳量，外型也是相當亮眼。

雖然AV產業競爭相當激烈，除了新生代的AV女優外，不少鄉民也提到不少「經典女優」的名字，像是上原亞衣、大槻響、明日花綺羅，甚至是「D槽女神」三上悠亞，也深受鄉民擁戴。

橋本有菜個樣同身高做超一線明星都得

圖 呢

而家啲女個個都一個樣

都無波既屌

鈴木心春

引退前身材走晒樣

0張腳指

椎名空 for sure

園田 相沢

渚

橋本真係無得輸

星奈都好正

成班臭西，去廸士尼都俾人鬧

橋本最高

TB

桃乃木隻臭雞唔知做乜春走去整容，整撚衰曬
原本好地地j撚到出血 依家見到對眼都認唔撚出，唔開胃

屌到佢變返直。

呢套比阿伯

桃乃木同上原亞衣

橋本係咪整撚左個鼻 好大陸feel

波多野結衣

而家真係勁柒 明明之前好靚
唯有睇舊片j 都唔知整黎做乜鳩

家陣班小學雞唔識呢啲前輩級數女優

河北彩花

波多野我覺得越近期越好 J

另
橘梨紗先係我永遠嘅女神

wanz-821

唔識欣賞

RION
高橋聖子

有原都正過橋本

橋本真係唔撚得
你話做偶像歌手組合真係叫唔差
但做av女優真係唔識欣賞
基本好多出名既女優都屌打佢
初川 桃乃木 鈴村 都屌打佢啦已經 （係av角度）

櫻空桃同坂井里美都好撚正

波多野

桃乃木幾時變撚左做F

伊東千奈美

橋本咁瘦都咁多人吹捧
做偶像明星已經夠佢賣樣樣腳，拍AV反而暴露缺點

小島南

櫻空桃好撚正喎，冇人講嘅

古川伊織

如果上天畀我揀只能一世屌一次女優, 我會毫不猶疑地揀佢

Lm待丁

冷門野 愛音

點解冇桃谷

橋本環奈＞＞＞橋本有菜

屌，原來講緊av女優 ，如果冇咩事，我拎返我既環奈bb出返去先，大家當睇唔到就得架啦

有冇巴打分享下買咩vr好
想睇橋本同三上果套

以前ex話鍾意希志愛野

佢就快下海

我有個中同又係勁鐘意希志愛野，會唔會就係你個ex

松下紗榮子好撚正
可惜無乜人識

我就係你中同,亦係樓上既EX
因為我勁中意希志

橋本屌打埋啲4846

富田泰江最正

櫻空同河北

鈴村 最正

咁你中學係唔係男校

hi ex
飛左你成年 你過得幾好嗎
記唔記得當初係我見到你chrome冇刪history 先知道你鍾意上thisav睇希志愛野

葵司先係我女神。
樣好純情，但做D淫野，反差大更震撼。

葵司

Body無敵

呢3個係我至愛

大家都DRY左成年
不如再約出黎啦
我呢一年勁左好多
練大隻之餘
持久力仲勁左好多

開始老啦個樣
以前拍杜文澤套AV果時最好J

唔好意思 我依一年冇dry到
大隻左同持久左 都改變唔到你好矮嘅事實 我着對高踭鞋都高過你

咁你唔係我EX,我180,你可以過主

真正要過主嘅係你個ex
都已經係ex 仲留戀黎做咩 佢搵返你都唔好要啦

一線，鈴村+伊東
二線，星奈+美谷朱里

lm

大概響

高橋聖子呢？？？

想幫橋本有菜賣單

橘梨紗先係女神

松島楓最高

呢套有啲性趣

尋日先睇完橋本都護士，用條脷插男優c眼，係咪尺度大左？

橋本有菜會唔會好後悔
本身可以係萬人景仰,毒撚只要握個手就唔洗手既偶像
而家係人盡可夫,人人都見到佢比人屌同顏射既雞

石原莉奈最高，不談現役了，新不如舊，能幹的新卻無故去整容，桃乃木

桜空もも

陳靜

覺得橋本最近越黎越劣

近排套ssni-346真係J到腳軟

紗倉 まな啦

屌你老母 文字討論

渚琴美?

Rio無人提

輕熟人妻黎講
佢真係好正

北野望最正

渚ひかり 中文唔知叫咩

橋本嘅first impression 係個口好大
唔開口笑都ok
桃乃木就各方面完美

利申 永遠嘅櫻由羅die hard fans

原來唔係
我講果個係渚ことみ

除左個表情外其他都正

至正係個大lin餅
扯lin旗連個lin餅都會扯

鐘意大lin餅嘅一定當佢極品

大lin餅仲有園田美櫻

桃乃木

同松下比叫細啦

收咗山啦

佢永遠都係我心目中既女神

我都覺得好正 可惜已退役

之前睇橋本有套搵個新人男優溝佢
最尾踢爆係偷拍,喊到勁慘,
J一次就以後都唔想睇第二次

雖然真係好靚，但係又真係冇乜波路...
呢個description...

唔緊要啦褲都除左，今個聖誕都要搵佢地幫下手。

始終呢個最正

有原步美 不過佢果種係索

e隻系列正

第五頁都冇人講明里?

明知係假，所以冇j過呢個系列

老強咁假 咪一樣照睇

櫻空屌打所有

川上奈奈美 屌佢個嘴

懷疑橋本當初簽錯左AV合約

佢好撚 副Body一撚流可惜佢題材少拍極都係人妻片

咁佢個樣同演技又好難跳出呢重角色

只愛松島楓

桜空桃

園田樣同身材都好

毛蟹

佢本身單眼皮 係化妝先變雙 而家直程割左

佢嚟嚟去去都係比人老強

仲有另一個就真係次次都係拍老強
但一時醒唔起個名

女神
可惜冇再拍片

on9

名

屌知你講邊個 幾靚女果個 都係唔記得名

再唔係就奴隸呀強姦
佢咁靚身材咁正洗鬼咩
可能好等錢洗

正宗瘦底大波

1

有坂深雪

胡琳

上原亞衣 你睇完佢啲手指唔會想再j佢

上原得個樣靚 除左件衫不了

橋本有菜啲腳趾好嘔

以前就正,唔知幾時開始剪短頭髮加整左對假波就無晒性趣

係
短髮開始怪怪地

唔會留意咁細囉

大把人講

你邊撚度有F呀

石原莉奈？

係呀

瀬名光莉

早乙女露衣拍親都係俾人凌辱

無辦法佢清楚自己最適合拍人妻同凌辱，搵到自己方向，佢個種好唔請願咁俾你屌真係J撚死，最鍾意睇佢女上個陣西住面咁un

唔係喎佢有拍過痴女 主動幫n個人含

星奈都好好J

係囉
早乙女露衣有做痴女
石原莉奈真係套套都俾人姦

佐山愛屌打

有少少似李心潔後生

記得有套拍佢男女共浴同個老野浸溫泉,見人訓訓下條野扯咗,佢就走埋去玩弄條野+口交,跟住條友醒咗,兩個埋牙

好撚彩下左海

ok喎

何以見得好J
波多野副計鬆哂啦

小倉奈奈

我都無份 呢個post可信有限

講果兩個都係好靚
但唔岩J
唔係適合用黎J既類型
適合真係做明星或者做女友

橋本真人堅屈機

橋本感覺太扮可愛偶像 睇av唔鐘意哩種 好悶
美雪愛麗絲果種最正

神宮寺

上原亞衣啲手指有乜問題

係唔係粗糙同污糟？講真男睇女唔會睇咁仔細，我會留意副計、個樣、眼聲同把嗲聲

神*

早乙女太多產

老雞

通常都係做唔到偶像先做av

水卜櫻無得輸

巴打識貨 我都j左好多次

岬ななみ

佐佐波綾

巴打識貨

唔准你話葵司bb.

櫻由羅

邊個黎， 睇過無碼， 一直唔知乜水

屌打好多女優

係，男校

勿相認

老啦

Aika 最正

西宮Yume 最正

唔該巴打， 真係正到hihi

j唔落

橋本同桃乃木殺左我千千萬萬子子孫孫